青春就係要浪費，我都想有人同我一齊去浪費

附送一首歌：我想和你虛度時間